{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100544",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 LA TREE(라 트리)"
    },
    "text": "新沙洞カロスキルを代表するBoutique Hotelは、7号線の論峴駅、3号線の蚕院駅、3号線の新沙駅が近い位置にあります。 当ホテルは計32室の客室を保有しており、客室内部にはアンドロイド、iPhone、Cタイプの充電器が設置されています。 また、すべての客室では1:1無料Wi-Fiが提供され、プレミアムネットフリックスチャンネルを要請すれば視聴することができます。 高級使い捨て用品とガウンも無料で提供します。 電気ケトルやコーヒー、緑茶も用意されており、セスコメンバーズ会員特典やヘアアイロンのレンタルも可能です。 レンズケースやレンズ洗浄液、使い捨て皿、スプーン、箸、女性用ライナーも無料です。 ワイングラスとワインオープナーをレンタルでき、スーツケースや手荷物のお預かりもできます。 客室は最大2名まで利用可能であり、追加人数はできません。 電子レンジは2階の廊下にご用意しております。 訪問者のレビューでは、位置とコストパフォーマンスが良いという評価が多く出ています。 部屋はきれいで、すべての使い捨て用品が完備されており、スタッフも親切だと言われています。 しかし、防音が残念で臭いがするという言及もあります。 全般的には快適で清潔な宿と評価されており、スタッフの親切さと施設の良さ、駅へのアクセスなどで旅行に便利な宿といえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このBoutique Hotelは何号線の駅に近いですか？",
            "answer": "このBoutique Hotelは7号線の論峴駅、3号線の蚕院駅、3号線の新沙駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどんな充電器がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室内部にはアンドロイド、iPhone、Cタイプの充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室では1:1無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室でプレミアムネットフリックスチャンネルを視聴できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムネットフリックスチャンネルを要請すれば視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは高級使い捨て用品とガウンが提供されますか？",
            "answer": "はい、高級使い捨て用品とガウンも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどんなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "電気ケトルやコーヒー、緑茶が用意されており、セスコメンバーズ会員特典やヘアアイロンのレンタルも可能です。また、レンズケースやレンズ洗浄液、使い捨て皿、スプーン、箸、女性用ライナーも無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではワイングラスやワインオープナーをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ワイングラスとワインオープナーをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではスーツケースや手荷物のお預かりはできますか？",
            "answer": "はい、スーツケースや手荷物のお預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "このホテルの客室は最大2名まで利用可能であり、追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルには電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、電子レンジは2階の廊下にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューでは何が評価されていますか？",
            "answer": "このホテルのレビューでは、位置とコストパフォーマンスが良いという評価が多く出ています。部屋はきれいで、すべての使い捨て用品が完備されており、スタッフも親切だと言われています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの防音や匂いについての評判はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは防音が残念だと言及されており、臭いがするという意見もあります。しかし、全般的には快適で清潔な宿と評価されており、スタッフの親切さと施設の良さ、駅へのアクセスなどで旅行に便利な宿といえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 668
    }
}